有無手足知道「扮苗」無咩意思？

成日聽到個fd話人「扮苗」
到底係咩意思

自己鳩up當潮語啊傻孩子